屌哂你地班笑鳩韓國既人

之前香港反送中個陣
韓國手足做左幾多野幫我地
係咪唔撚記得哂？

歷史上韓國人有過一樣既切膚之痛
反送中活動佢地係出左好多力
集會 遊行 文宣一樣都冇少過

大學生幫我地貼文宣 比中國留學生打
唔係佢地國家既事都幫我地咁多

仲有藝人金義聖直頭飛埋黎香港 去遊行
去撐手足

777點解咁撚快封韓國關
明顯係想激起韓國民憤 怪香港人歧視佢地 咁多地方都爆 淨係封韓國就係想你地少一個最出力支持反送中既國家既支持
而你地班人就on99咁踩入圈套 笑埋一份 笑佢地冇口罩用 笑佢地多人感染

知唔知我地矛頭係要對準中共？
係咪仲唔明敵人係到做緊乜？

我屌哂你地所有笑韓國既人 識醒未呀？我地要做既係要比韓國人知道我地唔等於政府 我地係撐佢地

要做既係要韓國人既憤怒投放係中共身上

推

韓國人係我地手足呀

啱
完全唔明香港人有咩資格笑韓國人
香港人之前咪又係搶口罩搶廁紙
笑鳩韓國個班唔好叫香港人啦叫香港蝗啦

全部淨係識笑 比人利用都唔知

stand with Korea
反送中既時候日韓對香港既支持都差好遠

韓國人 係手足
唔准笑！應該諗方法一齊抵抗疫症！

韓國手足係condom?撐完香港人 結果香港人淨係識笑佢地每日新增幾多單 排隊買口罩

呢次我地要幫番佢地

擁

自推

講得好

除咗同佢哋講加油唔知做咩好

推，好機會再connect 泡菜

+1

人地仲拍左幾集講香港反送中嘅節目
加拍有狗踢爆721同陳彥琳事件
唉...

真係出左好多力 希望比佢地知我地都係好支持佢地 每日見到有新增個案都好噏 但日日見到出面有人笑 唔明有咩咁好笑

仲有之前韓國記者黎香港採訪
節目都幾持平
令韓國人知道發生咩事

對唔字

Connect韓國人

笑鳩其他國家o既我屌晒你地老母
佢地政府同人民ON9係一回事, 但佢地都係受害者
而家係支那全世界放毒呀

要笑就笑芝麻人

笑支那都冇咁大聲，大量五毛 藍絲啦

冇撚有錯 個個係到blame the victims 唔知做乜9

正經po就推唔到上熱門

唔洗刻意比較嘅

日韓都有支持

無必要分化

stand with Korea, stand with Japan

韓國之前咁撚撐香港 林鄭就特登封人關想我地少個同盟

push

原全無笑
希望有識韓文手足幫手connect韓國人

其實有少少似早幾年
不斷挑動香港人屌鳩台灣人

呢排風向係挑動連登仔屌日本屌韓國
又話咩日本之前主流係屌尻香港人搞事乜乜柒柒咁
想營造香港喺國際社會上孤立無援

Stand with Korea
Stand with Japan

吓 邊個笑韓國？
問過我未
亞洲好似最撐香港
台灣之後就韓國

推 真心笑唔出

支持韓國手足
同埋係韓國政府奶共搞到國民受苦

好多人想分化 推

呢個值得推

出面有幾多個人睇得透？
笑韓國人排隊買口罩就上到熱門

冇笑過 見到佢地排隊買口罩好sad

PISH

希望佢地政府快啲穩定到供應
之前比啲支那人去廠出高價搶撚哂
希望禁運真係有幫到佢地

推 支持韓國手足

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

個樣好撚奸
惡魔再世咁款

支持韓國手足

點解上帝會造個咁既野

屌，笑乜撚韓國人，手足黎
韓國人係亞洲入面最多人支持香港人抗爭嘅民族
幾多韓國人特登飛黎聲援香港同報導真相

韓國人咁支持香港人，你地食懜咗走去笑鳩人？仲有你地有咩資格笑鳩人，疫情又未受控，日日都升緊，之前仲要搶廁紙搶口罩，唔覺得有咩好笑！

笑既人 唔該入去睇完再反省下
韓國大爆發對我地一啲好處都冇
諗下點幫佢地仲好啦

推
想捐口罩比佢地 有無人搞
香港人同韓國人都係一樣 比支那害到雞毛鴨血

邊度都唔應該笑
最應該就係笑9 支那
支那以外全部都係受害者

冇錯 成班好似唔記得哂
唔理個班係咪五毛打手吹風向
我地要做既係比韓國人知我地係好支持佢地
係支那輸出病毒

推推

推推推

冇錯支那一個累撚哂全世界

佢地用唔用twitter?

點解可以笑鳩日本但唔可以笑韓國人

除左中國 全世界都係受害者 有乜好笑
黑警死全家例外

我都唔知笑嗰班人心態係乜

好撚多風向撚+ 白痴跟風小朋友
吹風 日本抵死、韓國抵死

然後疫情過後就可以孤立 黃絲的國際力量

好想捐韓國朋友之前同我講佢地政府有提供口罩

香港人本性都係鍾意睇人仆街.....

記住始作俑者係支那人

Pish

韓國手足頂住啊

根本除左支那邊撚到都唔應該笑
加上韓國人係我地手足呀

即係韓國夠唔夠口罩用

Oppa

一齊做d野幫下韓國

樓主smart

成班冇思考 人笑佢又笑

我見都唔係好多人笑韓國
反而有班人好似癲狗咁，笑香港笑台灣笑日本笑韓國

Push

我再問下佢先

唔好笑人落井下石已經係好大嘅幫助喇

推，韓國手足黎

雖然我崇日
但我愛韓國人呀
韓國手足

到到都笑 係唔記得要對準支共

其實香港真係冇資格笑鳩人
就算韓國真係大爆發死幾千人都好, 以佢地咁團結o既民族性都一定捱得過, 甚至之後變得更強大
屌香港我就真係見唔到任何希望捱過今次, 下次又唔知黎咩料

推，不能忘記別人的恩

香港人=/=垃圾香港政府
香港人撐韓國

手足

韓國手足

如果佢哋唔夠可能真係要
我哋攞咗佢哋咁多口罩都唔好意思

留名起身再推
太夜無人睇

啱，韓國人真係好強民族性
好保護自己國家既民主同歷史
相反香港人太易比人分化到

其實一人送一盒 送100盒過去都好
韓國人真心撐香港
我地唔可以咁忘恩負義

手足！

先不論韓國本身情況如何

fighting

其實韓國都係衰邪教教會有播毒者先爆得咁勁

韓國的而且確係最撐我哋嘅國家

人地經歷咁多次民主運動嘅洗禮

而且係過去幾個月咁支持我哋

支持韓國排華！

連登仔係咁 就算人地國家幾衰起碼人地國民對民主抗爭係一致，同好有決心。

唔好咁容易就被班5毛帶風向

Support Korean

自從反送中對韓國好感度直線上昇

求其有得班五毛開post帶風

真

推

한국 🇰🇷 파이팅 !!!

笑咩笑

推啊

大家獨立啲思考

多一個朋友絕對比多一個敵人好

韓國人一定要捱過呢關

推 真香港人唔會忘記 全世界既人都支持我地 我地點敢忘記 係支那人先會咁撚無人性

勁心up

Ig 整啲新hashtag 比韓國人知道香港有一班人support 佢地？

韓國本身就係我地手足 係我地朋友
係有班人想佢地變成敵人
落井下石咁笑

連登好需要樓主呢啲心水清嘅人

如果唔係嗰種討論風氣好病態
好容易滋生熱狗式嘅鳩屌

好提議
HkStandwithkorea

支持韓國人 敢於勇武抗爭既高質民族!

我相信好多人都係我咁諗既
笑過既唔該去重溫下韓國人撐反送中既新聞
睇完再睇下笑唔笑得出

其實意大利人都有支持香港

笑佢地個啲 唔知講乜

所以推

我比較想知邊啲撚樣笑尻韓國人

推

韓國人不嬲睇香港係一個國家
而家咁笑
屌你地笑嘅五毛老母

推 明明韓國咁支持我哋 都唔知笑乜撚

"韓國人"同"韓國"根本差好遠
"韓國"呢個所謂國家自97後都半賣身比左美國
韓國人都好似好撚憎佢地個19政府
根本就同香港好似
又係用所有錢投入哂D唔同面子工程黎打飛機
真正受惠既人少之有少

五毛落力吹風向
又有一班冇腦既幫人推post

咪係
依家係向世界宣傳支那係地球癌細胞好時機

日韓只能怪政府癈。

香港未破百，係因為大家了解政府癈，加上排支那嚇走好多遊客嘅成果。

我係擔心佢地居多
btw韓國要防疫既話
我諗照抄台灣就得

佢地多唔多用Twitter 喺Twitter同佢地加油得唔得

無人笑黃 喺笑班柒頭藍韓國人

係 趕走曬d支那人後可以令國家變好呢個概念要宣揚出去 （不包括hk）

佢地種團結同埋民族性唔講得笑
佢地反政府既經歷係好痛好傷
但為左爭取係可以堅持好耐好耐

明明係支那害人 做乜blame the victim
勁多五毛 跟風狗笑

垃圾港豬學人笑

個班人會話個政權奶共所以抵笑
計我話香港政權仲奶共 咁你會唔會笑埋冇外遊紀錄個班香港人 仲有一個確診左既係手足黎

笑政府，不笑人民。

都有 不過佢地好似多用fb同Kakao story

Agger

韓國好過垃圾奶共日本仔好多

有無韓國巴打可以轉告俾佢地知

笑韓國嗰班同星加坡政府一樣，仲賤過五毛狗。

邊有資格笑人
大家都係受害者

屌你老母為左支持香港同支那豬打交真係感動左其實佢地冇呢個責任

啱

推 成撚日泡菜狗前泡菜狗後，仲鬧人同支那無分別。分別咪就係一個打壓緊你，一個幫緊你囉，人地民間唔似台灣同香港咁嘅關係都做咁多嘢幫香港人，人地一爆就成堆衝出嚟話人抵死奶共都係政府奶，話韓國人抵死做乜勁

推, 岩聽

佢地為香港人發聲 支持我地抗爭
我地有恩必報 永記心中

推
幫韓國

呢個po要推到1001
唔止韓國 邊個之後仲出po笑日韓意基本上可以當五毛看待

支持韓國手足！！！！！

我覺得嗰啲擺明奶共嘅外國政府大家屌無問題，因為根本應該借呢個機會話俾全世界知政府奶共會有咩下場，但有班人總會係笑民眾抵死多過屌政府奶共
仲有就係明明香港疫情仲係唔樂觀
但連登熱門就係恥笑日韓爆發嘅post仲多過關心香港確診個案嘅post

連登大把5毛 藍狗 小粉紅
成日帶風洗地

笑就笑支那同坡狗啦

連登仔忘恩負義

行山果啲唔係手足？齊行都比人屌？

韓國加油

反送中果時 唔覺韓國做過咩
笑下冇咩所謂

推 熱門淨係見到啲post笑9韓國人
極懷疑好多五毛帶風向
抵屌嘅係韓國個奶共政府 唔係韓國人民
唔該正視返韓國人當初好支持香港

根本係支那問題
每個國家都係受害者

韓狗就係韓狗

香港大把KF94

韓仔呢半年咁撐我哋 仲打尻支那撕紙狗都畀人笑

你睇下呢個post：
1. 笑鳩人韓豬
2. 笑人d 口罩已經賣哂俾香港人
3. 屌鳩商家佬之前cut香港人口罩單
4. 話要高價將kf94 轉賣返去
5. 一堆留言抽failed state同monkey see水，但完全唔知關韓國人咩事

突發！韓國排隊買口罩！！

要笑就笑芝麻仁

你笑9奶共政府無問題 要分清楚 民眾不是政府 我哋應該感恩圖報 支持曾經起抗爭幫助過手足嘅人 而唔係係人哋奶野嘅時候落井下石 好似幸災樂禍覺得香港無野咁 記住人哋唔係無必要無條件支持我哋

推 認同

對唔住

其實好想捐錢，或者捐下物資俾韓國，日本都可以，但未有韓國咁需要。好想幫下佢地，畢竟當初香港人無口罩都係主要靠兩國生產口罩，宜家佢地有需要，都想報下恩

keep到個po到聽日，等個班笑人嘅仆街連登仔訓醒望下人地幫過我地啲咩

有必要*

psih

聲援韓國日本！東亞命運共同體！

你都戇尻

推！

韓國人咁撐我地 笑人？
日本聲都唔聲，都仲係成班日奴

好希望大家可以spread下文宣 支持下韓國手足

推
香港人做實事翻譯下防疫方法俾南韓手足啦

推上熱門

connect la

推！唔該大家比啲尊重
比韓國手足知道原來香港人係咁講嘢
你覺得佢地會點諗？

聽日會幫手做文宣

認同，其實啲人比較少陣日韓係咪會死？煩撚少陣得唔得

識得感激任何幫過你既人得唔得？日韓都係
係咪日日就係比較佢捐過一百萬，另外果個好似得七十萬咁樣至得？
屌啲連登仔真係

唔知點解block咗好耐，依加知原因

記唔記得金義聖？記唔記得韓國手足支持我哋 同芝麻人打交？記唔記得韓國KBS 搵到條自稱黑警受訪話有強姦

有份笑既香港人你好唔好意思

Terry Yeung: 新聞跑來了。「文宣平台」複製貼上，再推農場內容謀利；兩登網友群起轉發，內容被一覽無遺。 點擊沒了，連帶的商業價值都被抹殺。有些媒體，如《蘋果》，更是走會員制。 試問，你忽然尊重的媒體工作者，要怎樣謀生？ 半年來，愈見惡化。議題被網民壞習慣，以及網軍的無形之手操控。 然後你說：運動靜咗好多。 改變自己，改變習慣。 1. 不是正統媒體的新聞，不轉發。 2. 未經Fact Check、來自內容農場的消息，不要理。 3. 很多文宣大台都是盜取內容，不轉發。 4. 只轉發原創者的內容 5. 貼報道上討論區，只取少量內容，放link鼓勵點擊（尢其文宣大台該帶頭做）。 再重覆，目標為上，才可以拯救連登垂死的熱門。 比方說， 1. 如果兩日後有遊行，專注推行動Post； 2. 同一議題，集中處理，不要分散； 3. 有人留言「拉」，網友不需再留言； 4. 戒除政治J女性癖，不要再討論區議員身材； 5. 未能Fact Check的事情，忍痛讓佢沉。 6. 減少用極端字眼，例如「就嚟輸」； 7. 至為重要：不 要 再 推 假 標 題 每個手足都有責任打好呢場資訊戰，改變習慣，重奪輿論主導權，大家一定做得到。 Youtube戰線：黃色資訊片一律Coment+Like+Share&Subscribe（CLS)（share做唔到的話重要片先share) 香港人，改變。 P.S.如果覺得有意思，煩請分享，謝謝你。 -—————————————— IG：Terry_yeung_blog IG連結：

其實唔係新天地個邪教搞壇咁既野, 韓國仲控制得幾好

不如舉牌支持韓仔
寫韓文韓國加油，天佑韓國個啲

坐咗幾耐？

好撚羞家 恩將仇報

等睇 泡菜搶紙巾 輪都輪到佢地

我有一個好大膽既建議來等大家屌鳩我天真

左膠大愛方法會唔全會work？如果外交我地獨立到，我地就距離獨立近一步。

姐係例如之鋒/ HKIAD/ 攬炒巴呢類國際上有人識既人依家出手幫韓國/或者做一個外交會做既野(交換資訊/發聲明)，韓仔係咪政治上係咪焗住要撐我地呢？咁我地係咪可以行遠啲？

我知我係天真會信呢啲外交手段，信幫完人人地就會多謝返你。因為我信世界係支那打破秩序前好多野都係有君子協議，講信任講compromise既。

呢個只係我既諗法，如果係啱既希望你哋一齊諗計幫手

有D連登仔就係乜都恥笑左先串左先，唔用下個腦去諗下野

做過好多野呀, 係你唔知呀....

推，唔好中港共分化計，最好有識韓文手足幫我地解釋番

仲要唔好唔記得 香港人都買左唔少韓國口罩嫁
唔好再笑佢地啦

收 皮 啦 你

有冇咩方法可以幫到佢哋
佢哋力撐我哋架 手足嚟架

應該要點支持返佢哋好

大家係時候振興番國際線

印尼手足被爆眼，有印尼手足喺印尼支持我哋，但大把人仲話要用垃圾國家口罩覺得自己好折墜。

推

Stand With Korea

再睇佢地搶m巾

仲笑話啲韓國口罩周街都係冇人要
一個二個冇人性

況且印尼口罩我有用 覺得唔差囉
希望大家唔好歧視人哋

蓄定紙巾寄過去或者拎晒屋企d口罩寄過去囉
咁我就俾個叻你啦

一堆小學雞加上分化撚就有咁既效果
應該趁機再connect 韓國人多d 一齊反共先正路

求大家block呢個人

韓國人係手足
想知要點先支持到佢哋

心水ching

伊朗狗要笑 奶共的

五毛咁夜仲開工

嗰班人真係好煩
明明敵人就係中共，但就要話日本民間唔夠支持香港，無韓國人咁勇武撐香港所以抵死

佢哋就係笑鳩你韓國人賣哂俾佢 搞到自己冇得用
有d仲話買多左要高價賣返去韓國

有班黑警五毛帶風向
日日都全版風向po
連仔唔做野真係無辦法

口講反共
但就幫中共手分化哂所有國際線

係 好多連登仔唔係黃架

真 邪教雖然on9
但最毒都係源頭

on9 搶人國家資源仲理直氣壯

五毛會然
貓貓唔喵我喇喵+奴隸港豬

全家中肺炎啦垃圾賤種

快啲提佢地咪撚信文在淫同世衛啦屌

推，比起日本，韓國先係手足

推
撐韓國手足 一定要康復

有冇手足識韓文 可以文宣比佢哋知垃圾港共政府封佢哋關 但死都唔撚封芝麻人關嘅情況
想佢哋知道香港人同佢哋都一樣比芝麻人累死
大家都係同路人

韓國手足小心呀

你睇呢個post

突發！韓國排隊買口罩！！

識少少韓文 會幫手做

係咁架啦，香港人最叻係過橋抽板嘛

根本就係，奶共嘅係仆街政府，韓國人大把撐我哋！

笑鳩韓國手足個啲都係五毛帶風向

係手足嘅
要做幾樣野

1. 解釋比佢地聽封關係政府(亦係呢場革命嘅敵人)政治操作，支那比十萬病夫唔封封韓國?
文宣準備!!

2. 買番市面上多餘嘅KF94/韓製罩，寄番比人，少少錢大家做到，黑口商人就當比佢賺定錢醫肺

3. 將香港民間防疫心得寫成韓文比佢地參考

認同請推/pin/直接抄襲開新post都冇問題

去韓國人嗰d論壇嗰到 或者twitter
話比佢哋知

仲要笑鳩人無口罩，乜撚野叫香港賣返kf94俾人，以為好撚風趣

睇得透 要推

奶共嘅先要笑

推
寄口罩去支援

雖然韓國係一個垃圾國家
但係佢地韓國人一直都咁支持我地
冇可能割
要Connect佢地

見到笑韓國人我都呆咗

屌鳩所有屌韓國嘅人

我來自武漢

連燈風氣係咩都要踩下嘅

支持

咁你死返去武漢啦
呢到唔歡迎妳

多謝樓主提點大家

好多人中伏㗎...
建議開多幾個po講吓

韓流係原罪 你老味成班gay佬咁

其實真係手足既 根本就唔會笑
上連登勿認真
沉默大多數根本冇人會笑 連登出名多網軍

同意
每人夾d買番市面上d kf94
橫點香港都唔使用(外科/n95就得)，人地未有事前比口罩來，依家有事寄翻比人

黑心商人比佢賺來醫肺炎算

agree

你講得啱！

所以樓主先要正視聽
韓國手足如果見到都唔知點諗
連登咁出名

比奶共政權同奸商出賣
有班人仲係度笑韓國國民

文宣去support韓國手足
如果可以 物資多少都當少少心意比佢地

我地有冇野可以幫到韓國

韓國政府垃圾奶共一回事 佢地人民係支持我地多

坡狗就算鳩數等收皮喇

其實日韓都幫好多架，要計日本，除咗上面呢堆相，
我求其諗都仲數到平野鈴子同沖咖啡果個，
仲有諗習敗北呢個靚名出嚟既記者

仲有相反香港人又有幾清楚日韓既政治政策同時事？
又有冇搞過民間集會同聯署幫日韓先？
冇既話，成日喺度比較日韓邊個幫香港多啲咁做乜撚，
你自己就冇幫過人地，憑乜喺度比較咁多

韓國雖然有部分人冇乜文化 似中國人
但手數人都很支持民主
分分鐘仲好過日本

唔係嫁 好多人有機會被帶風向
所以真係睇嘅時候要有critical thinking 同埋抱有懷疑嘅心態 唔好咩都信咩輿論風向都支持

好多人攪分化
都唔係第一日既事

可以攪吓文宣
分享下防疫經驗
捐吓口罩 唔一定要好多 小小心意都好
酒精搓手液

上立場蘋果fb睇睇真香港人既留言，全部槍頭對準支那

是但啦 明明日本咁撐香港
日本五大電視台 除咗其中一個有親共嫌疑外
全部都連續好多日客觀咁分析成件事
唔係一日兩日 係有咩update 就有
講緊係日式拎個紙板嗰啲 少則5分鐘多則半個鐘

連登仔最鍾意嘅美國日落國啲電視台都冇咁有心
東京搞過集會遊行
有日本版嘅網上聯署

不過連登仔最鍾意跟埋啲五毛起風

你咁撚認真做乜鳩？ 上連燈勿認真呀柒頭

唔係架 如果冇人出黎解釋返
個畫面同風向就變哂香港網民恥笑韓國人

香港炒家最後一擊

賣番KF94去泡菜國

冇人出黎講 就比班五毛成功塑造到連登係有份笑韓國既印象當然唔排除有班真係唔識思考 見人笑佢又笑埋一份既人

呢啲咁既風向鬼有人跟咩
香港最多就係左膠
真係當連登主流咩

千錯萬錯都係中共

支持韓國人呀!
見到搞成咁好唔開心，但係香港人搶貴曬人地d口罩，而家一個kg要3500won la!!

走啦你

風向係笑日本仔
樓主收錯風

正氣post 推推

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

笑韓國嗰啲你老母生cancer啊
又唔諗下係支那人製毒兼播毒害到人地咁

佢地用tw多過fb！

打國際戰線

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

竟然有人笑韓國人？
邊條仆街呀？

想講喺日本，有日打開電視見到岑子杰
果日新聞係講緊香港區選大勝，
影埋民建聯班人輸晒個死狗樣
佢地新聞一直follow得好足架其實

韓國人係反送中運動，日日都有特輯講，naver search 香港示威，香港民主化都好高hit rates 。學生又出哂面，搞到上左幾日頭條係因為幫香港人發聲。

無論你唔中意韓國文化又好，食物垃圾都好，的確韓國人行動上做左好多，事實如此。

韓國多間大學有香港連農牆，有幾多國家係本土學生幫香港起牆？大家心知肚明，笑9韓國？有咩資格？

左膠總統唔做野，民間一早叫封關，又有聯署，但政府無能請問有咩好笑？香港人冇資格笑人，香港都今時今日都未全面封關，仲接濟支那人，仲笑人？

不論韓國定日本，搞成咁唔係佢地錯，係支那送大禮，明唔撚明呀屌

一定要幫手

一上熱門就成班五毛上水
呢個post就係正視聽

根本就係 全部大多數根本就冇連登ac
全部同路人都係槍頭一致
就係得連登又內鬥 又搞分化 但大部分同路人其實唔會理
二百萬同路人 連登一百萬會員都唔知有冇啦

香港人聯同中國人搶到當地口罩價炒高晒，好多人冇錢買，雖然印尼政府話0確診，但住爪哇島嗰班有好多都擔心。

其實不知不覺已經傷到人哋。

韓國加油
希望當地政府做到野
又比邪教害

肯定唔排除有一堆笑埋一份嘅人
你睇前幾日熱門d po又笑9行山又笑日本韓國 個批鬥風氣強烈到
況且宜家連登自抗爭後有幾多新嘅人入嚟睇 真心覺得呢d有關抗爭嘅po要認真看待

從來韓國人都係最支持反送中嗰一批 ,我識得有好多韓國人全部都好支持我哋 仲會幫我哋面對面調教班中國人, 多謝佢都嚟唔切仲要笑鳩佢？？

新加坡人表現唔到佢哋同政府唔同
但南韓就做到呀
學下人啦

推
韓國人係真手足！！
連登仔咪撚再笑
香港人咪又係搶口罩乜乜乜
五十步笑百步

支持！

早係抗爭期，我去佢地既page講多謝，已經有人同我講，我地國民係支持你地，但我地政府係埋中國堆，唔會出聲幫你地咖 佢地自己都知問題出在邊度，但真係無能力

要比韓國手足知我地撐佢地
封關完全係港共政府決定 搞分化

手足有事我地一定要幫
邊個笑既我屌哂佢地老母

有韓國朋友既巴絲
記得要同佢地解釋垃圾港府不代表我地

有

40蚊一個KF94 現貨

佢cut單你地唔講

曱甴近平推

可以望下pin!

今日先見到幾件 話人衛生差搞到確診數多，咁日本隱瞞確診數，就代表日本唔多確診喇喎？

認真，日韓都有好多幫過我哋嘅手足。可唔可以唔好用恥笑嘅心態睇人哋嘅處理手法？
仲有人話嫌爆得少真係痴撚線

諗下平野鈴子、金義聖呢啲手足幫完我哋之後見到啲人咁睇自己國家會有咩諗法？

而家唔係對住芝麻仁呀，唔好下下冇蘑菇咁

與其食花生，不如用唔同外語整抗疫指南，以抗爭者嘅身份輸出抗疫、 Connect 全世界

首先我會講最衰都係支那人輸出病毒

大陸欠左韓國

我之前托韓國朋友買口罩 最後都cut哂
韓國朋友有解釋番係因為大批中國人去廠到截貨 出高價買起哂啲貨同生產線 所以佢地都冇貨出
你知係咩原因cut單先屌啦

呢排批鬥風氣好重

1. 公務員延長wfh，又搞集會，之後即刻有post批鬥公務員出公帑但又廢又垃圾
2. 醫護俾人秋後，成堆又批鬥醫護復工抵撚死
3. 行山又俾人批鬥冇去光復屯公
4. 批鬥同恥笑其他爆發肺炎國家

似有人想disconnect 香港各界兼disconnect 香港國際間既支持

要對準中共

其實無需要刻意比較日韓，總之有支持過香港嘅都唔應該割同恥笑
支持韓國嘅理由俾佢哋講到係日本唔抵幫所以要揀支持韓國咁

好似用好多naver嘢

agger 搶撚哂全世界D口罩仲好意思笑尻人唔戴

聲援韓國人

Sorry

樓豬 自己諗下笑個班會係咩人

笑韓國人on9＝外國笑香港人on9咁一樣
都係好表面上既認知 同埋犯人支共唔屌走去屌其他國家既人？

笑韓國人一萬正評再講啦 就算有 一萬人代表700萬人？
根本就wfc 當然唔反對樓主開post

唔係冇份笑就得
手足有事你幫唔幫？
韓國人就係我地手足 我地至少做番啲野呀

咪係 韓國政府弱智又走去屌韓國人
咁人地都屌我地香港人啦有個咁既政府
冇腦

我買KF94冇比泡菜cut單喎！仲要係正常價HKD100, 30個KF94!

香港人再重新order要買貴貨 泡菜仔台高價格姐 佢今時今日冇貨想黎香港搶 ？？

《武漢肺炎》文宣不應只局限於香港

PISH!

其實係
等佢哋都知道所有支那以外嘅地方都係俾支共同埋佢哋奶共個政府害

推
推
推

你咪戇尻啦幾時有講過黎香港搶？

支那人輸出病毒>高價關口搶+偷貨>cut單
乜撚都唔理解就屌人cupt單，同廢老屌黃店無口罩，有乜分別

支持你開post
但只係想講 放心 同路人根本唔會做呢啲無聊野
韓國人點撐我地 大家有眼睇 咁我唔排除有失憶撚啦

黎香港搶韓國口罩 我哋應該以其人之道還其人之身 十幾蚊賣一個 想要返 得 30蚊個

naver for search同睇熱門野，但日常就tw多

真推
唔好比柒婆得逞

俾啲仆街搶曬啲口罩仲要俾連登仔笑

我明既呢個post當係幫大家回憶一下抗爭時期發生過既事

有無方法捐物資比韓國手足

想疫情完左仲有國際線撐 我地要做既就係唔好比五毛成功吹風向 少少影響都唔可以有

On9仔先笑9人～

呢幾日風向屌日韓

笑你老母閪呀，無韓國你撚有kf94用？
一齊屌鳩香港政府，唔好封韓國關呀

其實唔知笑乜柒
明明應該屌鳩個政府

洗撚黎搶阿？人地實名買有配額咖

Stand with Korea

真
反送中韓國咁支持香港人
dllm搶撚哂人地d kf94仲笑9人

P牌推 推 推

推！！！

樓主心水清 感謝你呢個po

成班On99 成日睇人仆街最開心
唔街頭抗爭 都唔好忘記抗爭啦
敵人係邊個又唔記得
人哋睇香港又咪成碌柒咁
我哋想㗎？

嗰班係都要比較嘅人就算數啦
屌人哋唔夠支持仲落力過屌支共

其實無人笑
再講 其實大家都明封關點樣睇都係抗疫部份嚟
港共唔封中國 但封韓國 你可以話佢政治陰謀 但同時間封左個疫區未嘗唔係好事
至於你話有韓國人介意 認真想知 邊道有？

真係想香港立國嘅，爭取日韓亞洲支持好重要
有個亞洲同盟我地好多嘢都會順利d

都唔知笑乜春
個政府衰唔封關
唔代表啲人民錯喎

推 韓國人係手足

香港人天性反骨
忘恩負義

所以我既意思就係
文宣點樣賴返落港共 呢樣係唔需要
反而你pin左嗰個comment之後嗰兩點就真係要做
尤其是口罩呢部份

心水好清
無錯777決定唔代表香港人！

點解要笑9人

冇人笑？我日日都見到有post唔係笑人冇口罩就係話人後來居上追數爭第一
封關唔封中國最大既源頭 走去封幾多個國家又有幾大用處？唔排除係有1成防疫 但9成政治陰謀囉

見到個正負皮數 都放心返少少
諗起以前有人話連登50%係五毛 我諗都未至於既

不過近排真係好多...

agger
韓國手足

ps: 韓國魚不算

嗰啲其實你唔洗認真對待 我成日睇呢啲風涼post既會員開過啲咩post
一係港豬不聞世事 一係假膠 反而facebook見到啲人笑就要注意喇

Push ,其實日韓仲有好多國家都有幫手

推，重點係聯合反共

推呢個

岩 仲有人叫泡菜狗 下次見一block一一

推connect Korean!!!!!!!

推呀！！！

總理奶共係事實

p牌幫手推

我地政府都奶共 咁係咪全世界要覺得我地抵死？

最近恥笑哩樣嗰樣咪又係想咁樣，永遠搵人上網講最偏激嘅說話就係為咗咁

正評樓主

推
有人有心幫手帶風向
突登用食花生心態黎帶連登仔都唔會發現有人帶緊風向

睇左d韓國naver news 嘅評論
好多都屌緊文在寅 屌緊自己個政府
叫個政府學下野
話一早就應該要封關
而家俾我哋封覺得好瘀

姐係呢 未有遷怒, 7頭婆又fail啦

韓國社會絕對係手足

唔好忘記

佢地真係好落力幫手 好感動

係

up

推推推！

韓國要加油

韓國人比起日本人仲支持我哋嫁

推！ ！ ！

不會忘記

講得啱

係極權統治一開始隱瞒
而唔係去控制疫情
仲俾疫區嘅人周圍走
走到世界各地

始作俑者

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

我嘅敵人只得一種

記得好清楚

===================
入嚟幫幫手推
【理大成功研發快速測試系統】冇人理
政府$0資助

推 呢邊太多五毛

非常同意

仲有個幾個rapper因為咁而俾小粉紅洗版

有冇韓文/英文手足 寫咗 Twitter?

大家幫手一齊推

唔會笑鳩韓國人，但會笑鳩韓國新天地教會

香港人本性就係咁

第二點老實講有保留，因為香港人本身都唔太夠口罩用，如果將香港嘅口罩寄返過去，畀人公開咗多人知好容易又變關公災難
最好係韓國在地香港人穿針引線，經外國貨源多嘅地方訂，可以眾籌形式去集資，然後由韓國嘅香港手足代為捐助當地有需要人士，並表達對韓國人咁多個月嘅支持

終於有啲人話post睇下，推

한국인 친구 HK people support you
나는 너를지지 해
Wear a mask. 마스크를 착용하십시오. Wash your hands. 손을 씻으십시오.
Do not attend social gatherings.
모임에 참석하지 마십시오.
FIGHTING!! #pray_for_south_korea
#standwithKorea #coronavirus #COVID19

我用google translate咋

我求韓文大大幫我地搵啲韓國新聞twitter
幫我地整文宣 用圖貼出嚟
Tweet限字數

弱智仔

on9 知唔知好多口罩商俾大陸人高價買走左？ 但原本係香港人訂左既 諗住幫輕下香港人 , 韓國人咁撚冇道德 違約
依家仲要幫返佢地 仲要幾千正皮 用腦諗下啦

真係槍口要對準政權
唔係人民
人民永遠都係受害者

韓國人係我地手足

痴撚線，上一上黎見到原來有人無啦啦笑尻韓國人，唔好咁易比人帶風向啦

Stand with Korea 推

想講好耐
連登比人帶哂風向一面倒笑韓國人
韓國人係真手足
香港 韓國聯手抗疫

twitter 推
#HKstandwithKorea
#FightagainstCoronavirus
得唔得？

呢個post 要推
推到五毛唔帶風向為止

有無可能全球登多次報呀？
全球聯合反共最佳時機！

G20!!G20!!

日 韓 意 全部都唔應該笑
可以笑埋人民抵死既 除左中國只有新加坡

有個唔識嘅韓國人一知我香港人第一句就講free hong kong講真好感動，笑9人係咪on9
我兩個韓國人朋友都話韓國好多人支持香港，而且講到明共產黨要收皮，所以韓國好多都係手足，至少年輕一代好多都係

韓國手足都笑，on99

1) 有冇source證明佢地違約?
2) 佢地之前為香港做既野大家有眼見 你想多個手足定多個敵人?
3) 笑鳩韓國人對大家有咩幫助
4) 屌你老母用下腦啦

push唔到 照push

stand with Korea

都唔知有乜撚野好笑
明明自己掃左人地咁多罩

屌 晒鳩氣啦樓主
大把兒登仔都係輸打贏要啲仆街黎
以前空姐就飛雞
少數民族就蝻亞蝻亞
韓國人就正韓狗
日本台灣乜撚人都照屌無誤
一到運動果陣人地幫手支持出頭搞集會呢
就connect connect咁 好似恩賜咁
過左排咪又係態度照舊

推 韓國政府都有做野 至少好過香港完全靠自己

推呀，韓國係手足

推
民間助日韓

人地心諗笑9佢地算小事啦
之前你地拉大隊掃gmarket d口罩先大事

係我地d藥房買曬人地D KF94

唔明點解有啲人可以咁快唔記得前排韓國人為香港人做咗幾多嘢

啱 嗰陣去日本 啲日本人舉banner支持香港 仲向當地途人解釋香港現況 點解可以咁好心

10月去韓國個時！D人知我喺香港嚟！無數咁個多人叫我哋加油！

違約係嗰啲仆街商家啫 唔好以偏概全 平民百姓唔係咁㗎嘛

對不起 韓國
we are sorry， Korea.
please forgive us.

真心笑韓國做乜鳩?? 人地又冇得罪我地，仲要一直都咁撐我地手足。要笑就笑武漢支那人日日困係度等中招跟住俾人扔入焚化爐啦

韓國人真係對反送中好上心

I love 泡菜國

邊啲人笑韓國人⋯
真心唔明有咩好笑
佢地都好慘 比個啊嬸搞到一日新增幾百宗確診

推 唔到....

搞一場集會支持韓國 點睇

岩啊，仲要比支國斷口罩材料

說得對

한국 친구들에게
외출할 때 마스크를 꼭 쓰고 손도 자주 씻는 것 중요합니다.
사람 많은 장소에 가지 말고 모임 덜 하도록 하십시오.
홍콩 사람들이 한국 사람은 지원합니다! 화이팅! #HKstandwithKorea #FightagainstCoronavirus

譯咗大致上防疫重點

咁係班奸商仆街
但韓國民間支持抗爭，係手足

利申：我都好L憎班口罩商

支持韓國抗疫

重點係韓國政府學足林鄭個套

人哋點樣幫過我哋
出過聲
一定會記住

韓農三角鐵馬陣

完全係咁
如果香港响國際上盟友增加
認受性就更高
獨立又邁進一步

支共就梗係唔想比咁嘅情況發生

政府帶頭歧視韓國人

兒登仔 第一句躂埋嚟就五毛

屌佢都哂氣 仲係到自得其樂

依家要組團反共你就去恥笑人

究竟香港人既恥笑文化劣習幾時識改

真係on99

呢句要大家提醒大家我地個運動要有呢個覺悟先可以走出國際

除左韓國，新疆、西藏，同埋維權律師等等，全部係我地手足

住加拿大，其實唔難遇到佢地同我地一齊示威。最近仲多左巴塞、加泰等等

要撐泡菜

今次要we connect

Push.

問題係
韓國人地有口罩廠
香港目前都只係得CSI
其他講嘅都未正式投產

香港點捐
頂多都係慷他人之慨
變相搶埋其他國家嘅罩黎捐

但根本就全世界都缺

pish

韓國人衛生習慣差係事實
但基於之前佢地之前咁支持香港 不割
天佑韓國人
韓國奶共政府就食屎啦

Qqqqq

stand with korea

都唔知有咩好笑

推 上熱門

推呀屌

這張是1月1日元旦遊行時，有兩個韓國人拎住Stand With Hong Kong 橫額，派這張貼紙。當時我幾感動，佢地親身來到香港支持我地，我地點解而家要笑人呢，各位唔好比連登某對五毛帶風向，諗下呢8個月發生過咩事再思考下先回覆

林奠目的好明顯就係分化

香港夠有好多藥房佬

垃圾港豬咩都學人恥笑，團結都唔識

啱啱落黎香港？

韓國人真係幫香港人發聲左好多次

又唔會好似其他國家咁指責手足用火魔法，太暴力之類

佢哋真係核彈都唔割

你唔係覺得連登班弱智仔代表到香港人呀？

香港有咩資格笑鳩人
林奠又憑乜野封鳩人韓國

Stand with Korea!

天佑韓國人

果 D 係打手
要記住宜家連登係外敵多過自己人

基本上冇分別, 未反送中之前連登已經係咁. 乜撚嘢鳩屌

請識韓文既手足同韓國手足解釋清楚

其實日本韓國都係啦
勁撚多唔常見既ac 跳曬出嚟瘋狂恥笑日本韓國

垃圾p牌推唔到

韓國人同樣俾政府出賣
呢個係最好connect Korea 嘅時候
希望有識韓文嘅文宣，一齊打國際線

韓國人！！！

其實我哋可以做啲咩幫佢哋？

岩呀

Stand With South Korea

韓國人係手足

你地要記住，對自由同公義既渴望，韓國人唔會比手足少。
因為佢地既黑夜比我地所經歷的更黑暗更長。

要笑都要笑支那人

推！！

大家可以睇呢條片了解吓韓國手足

Watch "South Korean Protest Song - "March for Our Beloved" (임을 위한 행진곡)" on YouTube

捐筆錢比韓國 做下外交

Stand with Japan
Stand with Korea

幫推
Stand with Korea
Stand with Japan

推唔好比人分化

Push stand with Korea, stand with Japan

要怪就怪娛樂台班崇韓狗啦 做壞哂個形象

咁撚搞笑笑9人?

講個笑話 香港人

連登近排多左好多垃圾五毛
笑果班人都係死狗五毛黎
佢地急不及待想搞分化

Stand with KR

總之Korea 都係俾中國害，stand with Korea

推返正經post

推
佢地真係好出力咁聲援我地
槍頭應該指向中共

On撚9
自己都未攪得掂去幫人

推，民主路上韓國一直都係榜樣同盟友
唔知成班金魚記憶喺度笑乜春

完全唔明點解要笑9人
日韓也好，有咩好笑？
哪來既優越感

[代post]連儂牆安全教學(拯救公會+哨兵公會聯合教學)

p

屌撚死班笑鳩日韓果班CCTAI智障啦

stand with Korea 國際文宣解釋返香港政府唔代表香港人

政府又玩轉移仇恨呢招
韓國人係手足！

五毛帶風向笑韓國。

你講得啱，係我哋唔好

又笑林鄭入圈套又笑韓國人果班唔知想點
自己咪一樣入左圈套

林奠 你冇撚資格玩國際政治

支持韓國手足啊

推呀

香港人咪再咁善忘

咪再笑手足

韓國人唔係condom

支持韓國手足!!!

真，搶哂人地口罩再笑鳩人地排隊搶口罩嘅仆街

同中蟈人冇分別

😡

我只會笑文在寅

推推推推推

韓國

點解要笑 CLS

撑韓國巴絲！

聯手抗敵

有冇識韓文手足可以寫幾粒字
俾大家放喺ig Twitter再加tag hkstandwithkorea 咁？

大支那膠要笑鳩日韓攞存在感

全民捐罩

港共要分化我哋同韓手足

比返啲kf94人啦

佢地都有電視節目講香港被自殺嘅問題

其實我唔信笑嗰d係黃絲
低賤既維穩打手無孔不入

韓國加油。

送口罩到韓國?

Pish
支持韓國手足

笑韓國大媽，手足支持

成班無腦on9日日笑韓國既人數上升
屌都廢事屌

團結呀 屌

其實韓國咁幫手，我地又掃晒人地啲口罩，係咪應該運返啲俾人？

又有道理

韓國加油！

推唔郁都推

應該教佢地全民豬嘴 豬嘴可以當n95用 咁咪可以慳返啲口罩囉 口罩就留比窮人買 咁咪人人都有罩
香港人就唔好搶豬嘴啦 搶完都唔戴 周街5百個人先得一個敢帶
利申：日日豬嘴返放工 防疫姐 犯法呀！

推呀。如果無泡菜幫手拎亞洲視野，我地仲係雨傘咁撚樣兩三個月就鏟平晒件事

我未屌過 唔好意思

中國武漢肺炎

中國武漢肺炎

中國武漢肺炎

中國大陸才是罪人

想塊

贊成 有多既口罩可以寄返比佢地 唔可以忘本

隨地吐痰都唔割

其實我唔明有咩好笑
全個日韓大爆發你估香港可以獨善其身？
加上佢地爆發，始作俑者咪又係中共

正視聽

其實身邊無乜人笑韓國，唔明今次有乜好笑。

人哋韓國個邊真係有出力過

日韓爆都唔應該笑
應該話除咗支那/黑警/高官/藍絲廢老之外 都唔應該笑
但硬係有一班人係唔係都要笑鳩其他人踩低其他人

有興趣寄kf94 想問有無地址/團體可以幫手？

有人笑？

人地現代民主抗爭第一國，憑咩笑人地？每次大型示威必定玩火攻，香港左屌右屌，最後先同意比勇武火攻。

我地憑咩笑人？人地政府on9係另一回事。

笑班韓國人前麻煩你屌柒班行山港豬先

撐暴 仲撚抵死
死多啲 死韓狗

推呀
要俾韓國人知想搞鳩佢哋嘅係香港政府
香港人民間外交要挽回國際支持

事實上佢政府今次都唔算on9
決策快速，數字誠實
認真過香港不知幾多

tui

垃圾連登仔崇日反韓上哂腦
終於有番個正常post

twitter 手足開工啦

敵人只有一個, 中共, 其他都唔準笑

點解要比較
一齊屌柒支那咪得

香港人最叻blame the victim
無人敢屌支那狗

邊有笑，邊撚個笑，邊個笑就係仆街撚屌，屌你老母

有時見到有人當係比賽咁睇邊個國家感染人數多
其實幾反感

尤其見到有人mean韓國大爆發
明明韓國人係成個東亞入面最體諒同支持香港人反抗

中共唔屌屌韓國
傻撚左咩

台韓都係手足

香港人至中意睇人仆街

因為個別人而笑整體人係人哋自由
你要支持日韓咪繼續
唔需要迫人支持
十個香港人有十一個從來都係有著數嗰陣先嚟做fd
你屌到幾多個

On9 咁我講句 韓國加油！ 囉
之後就一定無事啦

推到更多人睇到

Condom

已經唔計韓國人係咪手足

明明半個月前香港人排口罩都係排到仆街 ，我都唔明點解有資格笑人哋

721

做咩笑oppa
佢地同香港人同一陣線架
識韓文既唔該可以睇下the qoo
好多韓國人都憎中國人 同時支持香港

Pishh

Stand with koera

垃圾政府死全家

根本兩邊都唔應該笑

前排無論大事定和你lunch，都見到韓國記者採訪，今次運動真係要respect korea
宜家肺炎要諗方法支持佢地，尤其我地搶晒佢地啲口罩

笑乜

好明顯地有人專登造成輿論令人覺得香港人恥笑韓國

但經過今次反送中 相信手足會尊重返韓國

全世界得一個國家係可以笑，就係蛆蟈笑

支持大韓民國

我都可以

Tui

泡菜佬

...

終於有人講，跟本比人帶曬風向仲on99

係笑都笑新加坡先

係咁上下 自己仆街要人幫唔幫就罪大惡極，人地仆街就瘋狂抽水恥笑

叫佢準備自製口罩

敵人係支那 點樣都要對準

取笑自己邊既人係冇需要。

有冇識韓文嘅手足可以翻譯埋k Kwong sir
教自製口罩嘅文宣

呢個真

We support Korea